黃速遞有少少唔實用

前牌比野另外一個連登仔
佢住新界我住港島
費事特登拎過去俾佢就試用一間叫金剛速遞
本身個System都唔係好明
要擺低件野 之後whatsapp叫你過數
但係等咗好耐都冇WhatsApp
起碼搵啲野同我確認你收到我啲嘢
收據又冇乜都冇
而家我乜嘢都冇你又keep住咗我啲嘢
感覺有啲唔穩陣
WhatsApp又冇反應

不嬲我放棄咗